【有片】睇完一地兩檢會議, 真係激撚到嘔血, 我再講一次 以後再投比泛民既人都要死全家

[url]
[/url]
屌你老母, 葉劉夾硬黎就梗嫁啦, 仆你個街 從13:30開始睇
成班泛民企哂起身係自己個位度, 你冇睇錯 係自己個位度, 集體係自己個位度企定定舉牌叫口號叫到完為止, 期間D修正案一條一條咁快速通過, 成班撚人都仲係排排企係自己個位度不斷鳩叫口號, 竟然冇一個人衝出去
我屌你老母企哂係位度鳩叫做乜撚野啊? 人地一路笑鳩你一路係咁過過過, 前排果幾件工聯會望住佢地係咁笑, 何君堯仲做鬼臉笑鳩佢地, 佢地笑咩? 係笑你班垃圾個個怕死唔敢衝, 係度做埋D ON9野啊, 我已經一路睇一路期望佢地企到幾時會衝, 竟然夠膽死到最後都冇人衝, 仆你個街最後仲要影到莫乃光條撚樣一路叫口號一路係度笑, 屌你老母臭閪食屎啦人渣
民主黨公民黨都算鳩數, 不嬲都垃圾黎, 最失望係竟然朱凱迪都淨係企係D保安前面鳩鬧, 聲稱代表眾志既區諾軒竟然同泛民企埋一齊舉牌叫口號, 仲有慢必同鄭松泰竟然坐係度乜行動都冇! 屌你老母我選你班人入黎托啊?
我再講一次, 就算時光倒流返去選舉前明知會被DQ, 我張票都寧願射落海投比梁游同毓民

以後都投民建聯算數

你當年有冇笑過民進黨先

交戲姐